聽日會唔會有警察重兵喺元朗朗屏站同大馬路捉人落車?

分分鐘屯門公路或者大欖隧道已經SET RB上車查鳩你
大家集思廣益諗吓有咩計

預咗會先啦，我帶嘅每樣物品都會係解釋到

入去食老婆餅都唔得？ 憑咩

阿sir覺得你犯法就係犯法
要憑咩? 隨身物品要小心

驚佢塞撚死啲路咋

入嚟踩單車行山

好阿 增加民怨

可以戴住頭盔出
佢敢收 mark低名
喺元朗行街有咩事比人打爆頭 收你頭盔嗰個負責

入到元朗 界買水買咩都好 攞單